Nba列出了四位傳奇球星職業生涯最後一戰的數據

好撚狗囉咁笑鳩pp

司機怎可以說不再

Pp有幾傳奇

比波士頓趕走，幾傳奇

媒體曬出這張圖，顯然是針對皮雅斯最近的一番言論，他認為自己的職業生涯比韋迪更出色，結果受到外界的猛烈抨擊。昨天熱火主場打76人，以及今天熱火作客打網隊，現場的球迷都高喊“皮雅斯sucks”。

看起來，皮雅斯因為那番話都快成為NBA球迷的公敵了。

pp憑咩叫傳奇，wade都唔算啦
sg嚟講真係得kobe同mj係legendary

wade咁快唔打

自己攞黎 而家全城圍屌

傳奇？
PP邊撚度傳奇呀

點解打得2分鐘

Wade都唔算legendary
Top 5 sg of all time都唔係傳奇

Top 3 la

Pp sf黎架屌

邊個唔知？

上面比pp同d wade用sg黎比

你讀寫障礙？

組3巨頭先拎得1次冠

PP冇左KG同Ray Allen 就什麼都不是
睇下PP生崖晚期就知

明明係人地問佢 唔通答wade勁過自己咩
最撚柒係你班友憑佢一句野就否定晒佢成個career
講到佢連allstar都不如咁

pp wade都好勁
pp點會唔勁 高比都話佢勁
2個都咁勁都互嘴炮

pp係唯一一個慢動作撚到高比冇晒計既人 到而家都唔明點解慢動作都咁勁
對面都係職業咁難守？

pp最勁應該係比人斬撚完 都仲可以係nba打波

個季比人捅十幾刀 個季即刻出番黎打

Pp最後一場冇出？
冇理由乜都零喎，正常隊友應該係咁比佢表演

兩分鐘

好似係playoff嚟

睇真啲張圖

I mean pp最後一場比賽

唔係最後一場常規賽

有無諗過其餘三個既球隊正正就係比左好多所謂既尊重（出場時間 球權）佢地 所以間接甚至直接因而無playoff打

串鳩wade呀啦

點解唔講得 事實係勁過佢

Wade吹大

實力上本來就55波 wade頂盡叫成就好過佢 作為名人堂球星 呢d位一定係話自己勁d 如果問tracy vince甚至rip個堆 佢地都一定會話自己勁d

笑撚左
Heat有咩尊重

比佢打足成季主力都唔尊重咩 如果熱火有心衝戰績為主既 offseason已經會整一隻年青當打既sg番黎 更莫講話會比佢無限開火權

3個加埋都唔夠kobe多

55波憑咩阿 總冠軍少2個當你團隊加成廢事比啦
比數據22+4.7+5.4同19.7+5.6+3.5 由per值到FG%都低過人
pp成個職業生涯mvp評選頭5都未入過 wade 08－09球季排過第3＋得分王
仲有1陣1防呢啲少人一半 咁都叫55波 好野好野

實力55波?
Wade8次入選最佳陣容 1陣x2 2陣x3 3陣x3
重有三次防守2陣
PP得1次2陣同3次3陣
講數據 Wade最靚個季 30.2分+5板+7.5助攻+2.2偷波+1.3Block
PP 26.8+6.7+4.7+1.4+0.4
Wade重要長期All Star正選，PP只能靠替補入
難聽講句，Wade係Superstar，PP只是Star

06年抱住REF.之後就係抱BIG 3,
算乜撚傳奇 頂盡咪HARDEN咁撚樣
MJ KOBE 呢D就傳奇
不過PP更加冇資格講

PP的確係勁過WADE

342525

202525 point god

真理

個人覺得實力上全盛Wade不下於Kobe MJ
雖然後兩者成就高d

pp呢d垃圾都可以擺出黎講

咁你條傻鳩咪去問下pp 點解自己明明係sf 走去同d wade 用sg 黎比囉

PP 之前俾D. green 寸過佢冇retirement tour

高比司機就算啦，湖人牛仔都係坦隊。
今季Wade Carry熱火唔少次，早排收尾連敗咁多場表現最好都係Wade，唔覺係佢令到熱火無Playoff

PP 真係好撚柒

個三條友得一冠係度串串貢

paul pierce sucks

kobe真係好撚屈

allstar? 扮蟹扮傷搏foul allstar 就有份
呢條垃圾屎

pp生涯幾後幾年全養生波 而且年年playoff team 根本無出場時間亦無球權 拉低數據係基本 至於mvp評選本來就會比星味影響 wade 03黃金年本來就星味濃 再加第三年就有shaq入黎拎冠 pp組到團之前根本單核打天下 就算組到團都已經成隊老弱殘 拎到一冠已經算係咁

再者而家係講實力 單打教科書你覺得我地鳩嗡作出黎？kobe守波都算一線 都話pp係其中一個守唔到既人 wade除左身體質素同防守外 技術根本比pp屌打成條街 55波咪算比面

睇多幾年波先出黎柒啦 淨係睇籃球post d on9留言就當睇左波 hof都比你講到唔配有allstar柒唔撚柒

平心而論2個都好好波 pp射波好過wade wade鏟籃都好過pp 一個叫單打教科書 另一個閃電俠 2個都好值得尊重
同埋pp 喺快艇個時都係衝緊po排名 而且佢跌watt都犀利 所以無謂拎最尾個場比 要比既點解唔拎埋td kg個堆
老一輩個班名宿個個都多口架啦 barkley又咪係串9桃朋冇料 大家鬥trash talk啫都係 冇必要放到咁大
利申 bg fans

Shaq+KG+rondo+pp+rayAllen殘你老媽子。
叫教科書入次一陣睇下啊仲學人講實力

BOSTON幾時有SHAQ?

多口抵比人屌啦，又冇人咁有料，又串

2010-2011

自己帶隊就抽波仔 組big3先得一冠 連all star正選都未試過

Barkley串完姚明咪又係俾人收皮
PP 9up完俾人笑都好正常啊，講錯野唔洗代價啊？

自己睇歲數啦 定你以為玩緊2k all time隊 個個擺埋一隊就係prime

wade一開波就有當打odom 然後就prime尾既shaq
想問pp咁多年有邊個 咪又係打到比人叫單打教科書
得罪講句 如果佢地兩個都無組過巨頭既話 咪又係一齊零冠

Boston嘅Shaq都攞黎講 你唔講佢係最後一季

你問我pp點 我用呢兩條片就答到你

（過左時當唔入）
當時佢37歲

有四個allstar 又點計啊。boston 一d 都唔殘仲好很勁

鷹隊當年夠四allstar啦 allstar呢d投票投出黎既根本無說服力 事實就係08已經係gap既嶺峰尾 況且重點係pp本來技術含量一定高過wade 講55波只係因為wade有身體質素加持 拎數據成就呢d表面野黎比根本就多餘

其實要冠軍前設真係要好隊友，呢樣無得否認。Dwade生涯入過五次final，三次冠軍，其實已經冇得拗，一個季後賽表現已經反映得到

Pp 技術含量咁高又得分手段咁多又唔見佢場均得分高過dwade?

其實冇野好拗 兩個都好勁

如果數據成就都表面，用咩量度球員，用印象？

55波真心笑咗

個陣shaq都就退休
rondo先二年級生
另外兩個就當打
同埋呢個陣容得2K先出到

又唔好咁講 pp生涯尾仲係playoff球隊出場時間同得分一定少得多 仲要39先退休 wade放多2年係playoff隊都一定會跌啦

wade都唔算你岩岩先睇波？ wade係熱火打到風生水起果陣你生毛未

萬金油座底低幾班波

pp被人斬過11刀wo其他有冇試過？

佢後期都回撚晒塘啦

點會唔通連登仔識波過高比咩

無限開火
除咗最尾嗰兩場邊度冇限開火
D wade 今年打得唔差
你要熱火揀打得好過佢既都冇乜幾個
仲要佢咁既人工
仲要後備上陣
唔好講到熱火因爲d wade sacrifice 咗好多咁la
早幾年d wade 仲係好fit 既時候
熱火出多少少錢留佢都唔肯
你就知呢隊野有幾功利

屌你老母

MJ>harden>kobe>wade

仆街萊利搞到Wade無得一生只效力熱火

咁你要問下pp點解啦

Wade今年都37 絕殺佢都有對勇士個場 25+嘅三雙點計

公道啲講句 Wade 既歷史地位係一定高過 PP 但係PP 生涯初期最勁既隊友得Antoine Walker 帶隊到東決都算係超班完成 加上組三巨頭嗰陣 3個都已經3字頭 生涯都已經走緊下跛 完全冇得同如日中天嘅 Miami Big 3比 同埋之後兩年 Celtics 都係有機會攞冠軍 只不過KG Perkins 都分別係下兩年傷左冇左機會攞冠軍 總結係人比人 比死人 冇發生過嘅嘢冇必要攞岀黎講 不過 PP 退休之後口氣大咗 成日7 希望佢學下語言藝術😂

利申 PP Fan

咁你計佢未組之前都係on99
20分幾靚仔數據但些路迪果陣真心廢過今日nyk

Seriously Harden ???? 同Kobe Wade 完全兩個 level

家下j開flop
啲討論質素係咁

仲有體毛foul,走步step back同一分雨

比面？笑我撚死人kobe夠讚過wade係佢遇過最難防嘅後街添 pp咁把炮守唔到 第2次Final就唔會打得咁一般啦
實打實嘅數據就賴三賴四 拎句訪問打飛機
仲有boston組團個年 3巨頭分別31 31 32歲 未到成隊老弱殘好嘛 當年唔係kg受傷 都仲有幾年貨仔

數據有少少水份但點都反映一個人實力 mvp計星味 一陣一防又點睇呀 細加嫂同諾亞都一陣一防過 你唔好同我講pp仲無星味過佢地掛

用nickname 訪問 印象 貶低boston隊友（ray kg rondo)為咗抬高pp 打J。忽略數據成就，乜球員有乜球迷

PP打法比較僕素 球迷冇咁中意睇 占士 Anthony 嗰陣太受歡迎 基本上比星味就輸硬 話題又唔多

仲有Dwade 技術唔會唔夠pp 好。
先唔講防守，除三分其實樣樣都幾好，三巨頭第二年轉型無球走動 放球權比LBJ 一樣保持20+得分以上 何況身體質素走下坡 籃球智商高 意識好 加上穩定得分手段（中距 、內線得分、博foul) 唔洗多出手都幫到隊波

Pp 未必勁過Wade 但一定唔會差過囉

Wade當年一人之力打贏小牛都唔夠傳奇？

on9

數據榮譽成就，PP都被Wade 全方位屌打，你嘅反駁竟然係因為打養生籃球，真係笑死人。

你打得咁養生，唔盡力為球隊貢獻，咁仲講咩自己打得好過人？？ 你落街場都係咁同你啲隊友講㗎？你唔好睇我淨係拎咗1分，其實我勁過晒班港青，係留力養生姐，聽到都覺得柒。

知唔知點解出場時間少同埋無球權？因為你打得唔好囉，如果你嘅身體質素同埋技術仲係keep 到，啲人都一樣重用你啦。

Wade last year 打20幾分鐘，場均15分，臨老打後備咪又係交到貨。PP 退休前兩年，快艇都有俾佢打成接近20分鐘，最後佢拎得個平均6分。係咪因為又打養生籃球？

有時我覺得鍾意一個球星唔需要咁盲目。PP 的確係單打教科書，係all star level，但絕對同wade 唔係同一個class。

基本上籃球世界絕大部份人都會覺得wade 係全歷史SG第三名，排名只係僅次於佐敦同埋高比。我唔明仲有啲咩好爭辯。

如果你講個人技術，去到生涯後期，wade 啲老鬼打法一樣令到好多球迷讚嘆。pump fake、fadeaway基本上已經去到爐火純青，絕對唔會差得過PP

其實做人客觀啲睇下波唔會死，你係T mac 球迷，唔一定要prove 佢勁過佐敦，監粗同人拗，只會顯得自己小學雞同埋橫蠻無理。

關鍵時刻個個都搵真理
呢樣wade做唔到啦

PP唔係唔勁 但話佢勁過wade就真係笑啦
成就數據榮譽冇樣勁過wade 講技術 wade一早已經冇左以前個種速度咪又係一樣有20分一場 仲當wade用緊身體質素屈機咁 Wade除左3分唔係top 樣樣都唔差

Pp係傳奇
但吹到自己傳奇過wade就緊係比人笑

再補充多少少數據：

Wade係史上第三位成功拎到
20000分+5000助攻+4000籃板+1500抄截+800阻攻+500三分球嘅球員

另外兩位分別係 Michael Jordan與LeBron James。仲未講，wade 有3隻ring + 8次 NBA最佳陣容

有邊幾個球員做到佢嘅成就？

點解我哋衡量球員嘅價值同埋歷史排名，係要睇總體數據，就係因為咁樣先可以衡量到佢哋係咪經得起時間嘅考驗，長年累月都打到好波。

我好勁㗎，不過打養生籃球，所以數據唔高。拜托唔好再用啲柒到甩碌嘅藉口。試吓客觀啲睇下波。

跟住呢啲咁嘅低能講法，巴特爾、孫悅應該先係球王，數據唔高入唔到明星賽，只不過係因為佢哋非常低調，打養生籃球，唔將自己嘅才華展露於人前。

講完我都覺得打冷震

起手加埋都唔夠佢多囉

高比最後果場假到

我都覺

Pp KG 個d撚樣得一冠，成日上節目牙斬斬

數據唔睇
成就唔睇
個人獎唔睇

睇訪問

點解有人會覺得boston拎冠個陣係老弱
但 oneal去熱火就叫prime尾

根本boston三巨個時都仲係prime 加 新星 rondo 有幾廢

最後我覺得pp係個人技術係唔差過wade
但wade 成就，修養比pp好

今年d wade係熱火打得好好，高比就除左last game其實都係廢，但點都好過pp，佢想刷都冇可能刷到

黑哨.......
唔好提果年啦.....

單打教科書進攻萬花筒
第時甜瓜退休 係唔係都會有人會話同毒撚占士55波

Paul pierce係勁嘅，但同d Wade 真係唔同level

乜唔係去浦中過槍咩

當年黑鳩dirk仲要笑佢病
依家一齊退休 唔知dirk咩感覺

D Wade入League前已經讓咗一塊半月板都仲可以做到top 3 SG

PP嗰十一刀應該唔點影響運動能力掛最多話佢條命好硬

VINCE CARTER!!!

wade

史上最黑嘅final 真係夠晒傳奇
幫佢就唔好提嗰年啦

1人加無限黑哨之力梗係傳奇

其實都幾撚戇鳩 大家差唔多實力
人地訪問佢 唔通佢話自己廢d咩
仲要係黑人文化喎 唔係華人個種懶謙卑
你話佢話自己勁過mj就話屌姐
成班小學雞唔知嘈乜

利申 覺得wade勁少少少咁

PP當年贏完playoff
大大聲叫where is Kobe bryant果下
已經注定柒一世

VC Wade MJ KOBE
Waiting list 都無 PP份啦

Pp又唔係sg, 做咩要擺到同班sg一齊

PP最出名係咪比Joe Johnson撚狗咁過果下

白痴
唔講成就講數據
係到鳩up技術含量同鬥fans多有咩分別

咁lbj 係咪傳奇
冇左love jr ki 什麼都不是

咪係 咩撚都賣情懷
身體質素勁都係實力黎 你唔好笑鳩jordan話如果佢無身體加持 得米六的話一定係廢柴？多鳩餘

上面條撚屌真係痴左線，計技術含量仲要唔可以計身體質素
咁以後場場nba直接用技巧賽去比算啦
況且就算真係鬥技術，wade d eurostep同籃底終結技巧都係頂級，點會輸pp

eurostep拎最勁果樣同人鬥
同pp 鬥射3 分啦笨 sg 喎

得pp係其他球隊，當然唔似其他人係自己成名球隊做show打足咁耐。

攞依啲數據黎比較嘅人都唔知有無智商

大家都係3線球員
無謂爭

睇波囉 你齋睇數據不如玩2k pp最後幾年場均十分鐘 數據實會拉低架啦 成就都講左會比隊友影響 所以pp先講如果有prime lbj做隊友 佢都可以有更高既佢就

黑人文化無問題
不過講完要俾人怒屌都係文化黎
而家周街都笑鳩佢

笑撚死 eurostep>單打教科書
唔係話唔計身體質素 而係一個技術型 一個體能型

替你老母補咩後備就後備啦

Wade除左3分之外，有邊樣sg需要既技巧唔係top
如果你要鬥3分，咁mj都唔係一個好sg啦

Wade fg% 係最高既SG

一個體能型球員去到37歲身體退化哂都仲每場入到15分
單打教科書係37歲，先得12分
邊個係技術型？

Playoff比佢表演

pp 體能型
笑撚到反肚, 你識唔識打波
pp的確無咁好睇嘅

不過如果最後一秒, 你問10 個人, 8 個都會比波pp 囉

整得邊個？你自己去睇下熱火個cap， 基本上無乜好資產

其他兩隊擺明係要重建，要坦要簽，用最後一季谷票房，兼做個順水人情唔好？唔通下下學你Boston咁撚樣先叫諗過度過咩

前幾日訪問講乜後悔無比wade頂薪 收皮啦

重點
笑撚到肚餓 用技術黎打飛機真係笑撚死人
先唔講wade 技術唔會俾pp 差

就算wade 純用身體能力屈到有今時今日既數據成就都係》〉》PP

結果就係一切 career stat 同成就全面屌打你
Pp 仲要講到單天保至尊咁耐 個人數據都唔夠人sharp

Sorry wade 一樣好clutch

最搞笑係成日講自己乜綠血人去屌鳩Ray gun
結果人地都唔留佢 rondo都去埋潮

唔通要話自己廢咩 on99

Rondo 08奪冠個陣所唔係rookie 11年仲係二年級生點計出黎

今季wade場均26.2分鐘 打72場得2場正選 未計今季wade拎左幾多次全隊最高分 救左熱火幾次 去到季尾到仲爭緊入季後賽 竟然話熱火因為尊重wade入唔到playoffs

咁pp有冇入過防守一隊?

真係笑死人呀，衡量球員邊個勁啲，竟然要排除身體質素。

用你啲低能邏輯，咁zion、Jordan、lbj 呢啲全部都係垃圾，跳得咁鬼高，乜呢啲係技術咩？通通都唔計，PP先係全宇宙最偉大嘅超級巨星。

操大隻啲，等你自己有多啲身體對抗性，練彈跳，等你可以避過防守球員，點解呢啲唔係技術？呢啲身體質素唔需要花時間培養？唔需要努力去操練，就能夠免費獲得？

再講返技術，話wade 打體能球，又係笑大人地個口。wade 早期出名變向crossover 勁，艾榮未出道，啲運球撚就係睇佢同iverson 作為學習對象。

你自己睇返youtube，大把人被wade 啲snatch back、交叉運球fake 到飛出街。呢啲又唔係技術？

再講其他嘢，Euro step、fadeaway、三脅勢嘅假動作，wade 都公認係頂級水準，有邊個現役guard 夠膽話自己做得好過wade。

其他嘢鬥唔過，就淨係同人講三分。用你呢種充滿偏見固執嘅睇波方法去衡量，Jordan 應該都幾廢吓，渣過高化同史杜積高域

歷史自有公論
當初成班綠軍柒頭球迷吹奏三巨頭點偉大
講到綠軍係正義 熱火係邪惡咁

當呢段成為歷史
會發現 PP KG 都係自大既撚人
Ray Allen 擺明比佢地小圈子整走

雖然PP呢句真係吹大咗
但係唔否認佢係top level
冇你地講到一文不值

事實係少數高比投晒降既人
反而 wade對高比就失晒威

究竟有幾多人冇睇過波出黎廢up ?
全盛時期既Dwade 真係好恐怖

同埋08含金量好高
拜南加素呀里沙高比
boston 3巨頭都好勁
算係最高水平既比賽

十年之後應該vc都會比人話係終生無冠嘅人球

VC 唔同 提VC 一定講佢入樽
VC all time best dunker 依個地位夠做

咁我用返呢一球黎答你

垃圾pp
我記得2011年有場打足39分鐘先拎得一分，我諗係金鐘搵個連燈仔落場企39分鐘都應該同佢差唔多水平

痴線，人地30歲搵埋兩個係30歲既人組團搏冠
wade 就28歲同一個25，一個27既組團，先得個兩冠，你比佢同一樣後生既KG同RAY佢？
個個好似wade 咁可以有聯盟金身同後生組團咁好運咩

Pp 係未必勁過wade 但一定係一線
全盛打foj 都叫做打到64波
之後foj 先嬲到組出賣兄弟/抱團

呢樣真，頭一冠靠金身呃走dirk 個冠，後期 組3個癲瘋狀態都係拎得2冠

你係咪忽撚咗 Wade邊止兩冠

吹到咁大，KoBe 癲瘋05-06 場均35.4分喎，仲要帶住隊垃圾同太陽打到搶7
Wade 癲瘋 30分 ，東5打東4都係搶7，但個陣唔係差喎
點有得比

你on9唔撚識中文？講撚緊佢組團都係得兩冠呀，優閪
06個冠點叫組團呀撚樣

22歲Wade已經帶緊隊拎59勝入東決，可惜G5傷左，如果唔係好大機會贏到活塞。
23歲就已經總冠軍，當年既Shaq已經係33/34歲。
重老過你Ray同KG，而Wade只係二、三年生。

13/14 Wade重係顛峰？
13已經向下滑啦，14Finals表現簡直慘不忍睹。

識英雄重英雄
作客德州，有講有笑仲換埋球衫

pp 根本就不配hof
睇返多幾年波先啦柒頭皮

未有三巨頭前，塞狗打成點呀？ PP 點撚樣HOF 質素carry 成隊呀

pp 梗係守唔到啦，咁撚柒茅
自己開返08年總決賽黎睇

咁都叫HOF 質素

13-14，組團第4年既佢，所謂唔癲瘋既佢都講緊 19+5+5
而PP 係佢呢個年紀組團第一年都係19+5+5
仲有你拎佢第四年黎講有咩意思？事實就係佢28痴埋一個25歲既第一人同一個27 歲 明星大前 組團

odom
"prime 尾"

咁問你，Iverson 當年有邊個？

犯規含量就有

唔公平嘅比較
kobe wade dirk 都係話明退休
last 一場放晒出黎賣貨
PP 最後一場係playoff 兼暑假先決定唔打

wade 到而家其實仲係球隊主力, 冇得講啦
dirk 如果唔話明係last game, 你估有冇咁多時間/球權打

pp其實頂多都係低wade一班/半班
佢打既年代食正曬NBA節奏最慢既年代ppg梗係低

但係其實長期都係好top既球員

你頭兩句咪印證左PP同Wade之間係差幾遠
回塘Wade都可以=全盛PP
再者佢當年係經常輪休，甚至去到季後賽第一輪都有輪休先Keep到狀態。
同埋我意思係佢13年已經係下滑緊，佢全盛最後係12年。
講組團綠軍咪又咪係恰鳩James同Wade，人地組隊復仇又唔得既？

勁還勁，但未去到傳奇

12年兄弟藍球都係同綠軍打成55波 打game7

有乜好拗...

未有三巨之前，PP帶隊打過東決同入過第二輪。
Wade 最叻 第二輪

佢係比波士頓趕走咩，唔係話想同kg等籃網組隊先尋求交易咩

淨係第一句pp不hof已經話題完
盲反到咁撚無腦 同你討論都嘥鳩氣

全盛PP 係08？你傻左呀？
PP一早過哂全盛
相反wade 係組大團前兩年 係 講緊 30分同27分。
歲數唔同唔知你點解可以拎黎比
無話唔得，cheap 左啲啫

搏唔到就負評
當grant hill 同 tmac 都可以入hof ，仲有人話 PP唔值

PP出盛 LBJ都仲未入NBA啦

咁都叫趕走？綠軍要重建，PPKG唔想，籃網想玩即食。

未有3巨Wade入過東決拎過冠軍添啦
你唔會想講33/34歲 Shaq>Ray+KG掛？
同埋PP入東決個年有個隊友叫Walker
場均22+8.8+5

PP組隊前兩年都26.8同25喎
又唔係全盛呀？
歲數唔同唔可以比咁當我錯
一係咁，你搵唔搵到一個歲數Wade係明顯差過PP既？

佢地唔會理

walker都拎黎講
唔係全隊得分第二高既就勁架

2008 FMVP

完

啊，比你Fake鳩左。
原來08 PP/14Wade都係31歲，咁樣可以比未？

你咁講一講，Top 2 SG 同 ToP 3 SG，都有一隻戒指係黑返黎喎

仲要對手係prime kobe gasol odom
熱火除左贏馬刺個年有說服力少少之外 其餘唔係黑哨就係未成氣候既雷

加埋有8.8板+5次助攻再加埋當年入左明星賽就點都唔係廢掛
條友係衰浪射左D。

吹奏 PP 個啲算鳩數啦
PP 根本歷史 TOP 50 都未必入到
唔好話 Kobe
同 Wade 都唔係同一個級數
佢退休個年都大把 NBA 球員唔當佢一回事

人地 Dirk 得一冠點解咁受尊重？
因為人地真係單天保至尊
一條友打爆 雷霆 熱火 拎冠軍
勁過你又謙過你

PP就係度自己講自己有幾勁
KG Ray 冇是但一個綠軍都係 nothing

hof我相信pp一定有既 話曬都1個fmvp在手
不過實力同wade 55波 講都唔信

係要有kobe條垃圾

kobe 抱 shaq 再 抱 gasol

佢平時慢，節奏轉嗰下好快，因為腰力強，Step Back嗰嘢可以硬抽向後，未到好老之前呢招都係無解（可以睇巫師時期嘅佢，仲可以一招屈天下）

除咗戇撚鳩我諗唔到回乜野

PP根本同dirk無得比 未計個冠軍都已經有高下啦
Dirk拎過mvp 帶隊打到2次總決賽 1次冠軍 自己4次1陣 5次2陣
打足20年平均得分都仲20.7分 總得分破3萬(成個nba history得7個人過3萬)
成個職業生涯帶住小牛係西岸 有一半時間都入playoff
根本PP同Wade/dirk都唔係一個級數

綠軍個殘陣有得同熱火個陣比？

有乜意思

PP ok la
球星級數
Wade傳奇級數

pp hof? 笑話黎
佢憑咩

屌你on9，原來龍門任你擺，講撚緊wade 癲瘋28組隊，你就拎佢31歲數據比

我第一次聽人講pp係hof
有無人答到我佢憑咩入?

又貶boston raygun/kg

28，29歲呢兩年數據咪完勝你wade囉

同年最佳教練，同年最佳第六人
最佳防守球員

其實係因為hof個標準唔係真係咁高 雖然PP唔係咩巨星不過睇怕都唔難入
呢幾年入過而又同pp差不多級數既既人有 Divac / hill / Ray allen/ Mourning 所以佢渣住個final mvp都幾大可能係入到

不過計資格佢點都排係dirk/wade後面 係早人幾年退休可能早D入到咁解

我一路都係講後兩年既Wade已經不在顛峰
顛峰組隊=/=4年都係顛峰架
然後你同我講歲數
好啦原來佢地08/14歲數一樣你又搬返去組隊前

講撚緊 01-02 賽季呀on9，唔撚識咪搭嗲啦

28歲:
Wade: 26.6+4.8+6.5 FG:47.6% Per:28
PP: 26.8+6.7+4.7 FG: 47.1% Per:23.6
29歲
Wade:25.5+6.4+4.6 FG:50% Per:25.6
PP:25+5.1+5.9 FG:43.9% Per:21.7

點樣完勝法?

其實無咩好爭辯，Wade真係一定高過PP少少

唔係 prime 尾都一定係明星級，20+9
全明星先發，雖然係東岸無得揀

on9
PP 點撚樣HOF 呀，解釋黎聽下
睇成三十年多年nba ，真係第一次聽人話PP HOF
唔好比我批中，你就係塞狗

28歲PP 26.8分 6.7板 4.7助攻 1.4偷波 0.4Block
28歲Wade 26.6分 4.8板 6.5助 2.2偷波 1.3Block
29歲PP 25+5.9+4.1+0.3
Wade 25.5+6.4+4.6+1.5+1.1
完勝

walker 點解唔講得
事實係佢真係唔差

01-02東岸廢到閪咁，排第一籃網勝場52

未
有
三
巨
頭
前

2008 果年塞狗黑撚到咁就咪撚講啦

prime kobe? 傷撚到咁叫prime
屌你鳩up 前都resesrch 下先吠啦柒頭

我一直講緊佢地係 「3個」癲瘋狀態組隊，係你係到講咩13-14年

咁你係想三巨頭vs三巨頭
定
PP vs Wade？
後者既話我回覆得無錯呀

G.hill都 hoF 到點解 PP唔得？

好認真 pp 同其他3個無得比

後者係你無錯，但個topic 一開始已經比你拉開左

我只係想講佢地的確係顛峰組隊
但3個都全盛既時間都係持續左兩季咁大把

講咁多做乜，喺呢位球星面前根本什麼都不是

睇下條片下面啲外國網友留言，笑撚到仆街

先你老母發咩有正選唔撚講講先發

塞狗駁唔到就潛水啦

，睇下last game待遇就知高低啦

LBJ. 到上年都仲癲緊喎

Pp實而不華
中距離fg準到仆街喎
不過好似真係得三巨頭果幾年佢先特別勁

我仲記得嗰doc比人質疑咗好多次唔出pp

所以我咪話3個「都」顛峰既時間
Wade後兩年都更集中打無球減輕佢負擔，防守水準14年更加係跌左好多
Bosh Season都重正常但 係Finals比TD爆到仆直

你確定你睇左三十幾年？

睇左三十幾年波應該得你一個覺得佢唔係hof
咁不如你問下老母點解生到你咁撚on9

陰公 三十幾年人仲係一個on9 仔

係囉，一個fmvp夠入hof有突啦

2011年季後賽既dirk 既個人表現，我認為係近10年最完美，最偉大
由其去到第4節，完全冇人mark得住，想攞分就攞分

毫無懸念GOAT

pp係唔夠wade勁
但pp唔係hof真係第一次聽

T-mac 都係啦..PP 點會唔係
不過HOF 還HOF..
但講級數PP同WADE 差一個class

錯，係brain>>>>>>>goat

Pp ray allen kg都唔係得分型
要佢地爆好難 不過又可以平衡得分
爆分多人鐘意睇
同例子好似柏加咁 永遠比人低估

3巨頭就好似柏加 真路比利 鄧肯咁
唔多人覺得佢地勁 鄧肯成日比人話唔夠oneal打 其他2個更加冇人提
事實夾埋就好夾
要爆分3個都唔會爆到

你覺得咋掛
Td 可以同Oneal 55波 互爆bor
All time best pf
Manu 俾人話係白人版kobe
係Parker 慘d

真路比利 同位置次次講親勁人
佢永遠排超後喎
td不嬲勁 不過d人都話oneal無解多
55波又唔會話td無解
次次話咩oneal起呢個年代會打爆勇內線
唔會有人話td起呢個年代會打爆
柏家直頭比人嚴重低估

最煩係總有d一日球迷盲屌 踩到一文不值係到刷存在感

四張幾啦

仲要老 單核 報06仇 打臉咳嗽兄弟

講真wade 3分廢到咩咁 真係好大缺陷 仲話同高比比
佢單打係好勁 不過講作用大 curry絕對係史上最強 有curry起到對面迫住守外圍 冇得塞死 釋放左好多戰術
超遠3分唔守佢真係會入先煩

大缺陷？
Come on
我理得佢三分定兩分
佢場均得分高咪一樣屈...
同用技術打飛機一9樣
Wade fg%仲要係高個隻 不知幾高效

你會唔會話kobe >mj 呀
Mj 3分都唔太得呀

咁事實係manu 唔差 但同班legend 比唔同級
Td 就真係去到邊都可以屈爆人個底加做大佬

人人講Oneal 係因為佢印象太深刻
成日無視對手 in your face

係咪咁多大陸仔呀
早幾年香港地邊有人講先發替補架
講出黎都溝通唔到啦

Playoff對賽都真係互爆 不過oneal打法吸引好多 而且kobe季後賽打spurs不時都大爆發

實幹型球員
無組3巨頭根本只係一個普通球星
統治力無，星味無，rondo 咁

pp 同 kg 未合體前，咪又係鳩隊